初選教學 [附逐頁截圖]

sorry上個po 圖像素太高,load得好慢,麻煩推呢個po
見好多街坊唔識用手機投票,頭都大埋
整左個逐頁cap screen 睇住做
大家瘋狂print出嚟,攞去自己附近貼

記得幫身邊排緊隊嘅銀髮族呀！

Pishhhhh

push

自推1

如果先去電子投票就唔駛scan係咪

想問一入揀語言就清單文件簽名無效要點?已經最update個app

推

你可以喺屋企填定個投票先,keep 住最後一版cap screen去票站就得

自推2

帶住址證明

App已經取消左，用網頁版

元朗巴打

TUI

現在只可用綱站投票,不再用APP投票.

以為就咁落街就投得

Pishhhh

各位兒登仔 投完票盡量留低票站。教下中年/銀髮族點樣投票

因為系統安全更新, 所以已經放棄左apps版
你見playstore都落左架

幫下其他唔熟電子野朋友

push push push

自推3

就咁有個編碼就投得？唔洗親身落去？

要呀,要攞最後一版個QR code + HKID + 住址證明去票站

1. 電話投左你想要嘅人再生成QR CODE
2. 去到俾佢scan QR CODE 再對返你啲個人資料
3. 跟住會同你講, 而家係你面前揀確認, 先代表你成功投票

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

Push

呢個有用

好有用，
感謝樓主

實用！

self push 4

THX

推
推
推
推

有用post push

驗證身份果度
我用選民登記資料冊個screencap得唔得

啫係佢係scan我投完個code
然後對我身分證同住址證明
Match就搞掂？

超區唔小心㩒左是點算

Pishhhhh
Pishhhhh

NO

1. 公共機構發出的賬單（如水費／電費／煤氣費賬單）；
2. 政府部門或司法機構的文件；
3. 由銀行、保險公司或強積金核准受託公司發出的結單或通知書；
4. 固網電話／手提電話／收費電視／互聯網的收費單；
5. 由本地專上院校發出可證明選民主要居所的文件或收費單；
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約
7. 由醫院管理局、房屋署、香港房屋協會、香港考試及評核局等公營機構發出的收費單、通知書或其他文件。

YES

重新整過個QR CODE

Thx 手足

想問下住址證明用電話show Softcopy得唔得？

超區15/16唔知投邊個好

推
樓下票站得張手寫紙

點解我禁否但係唔係超區係地區直選?

得, 有全名+地址就OK

拎少少嘢都懶明明屋企樓下

感謝

地區直選先到超區, 請重新搞過

Push 巴打好有心整超詳細教學

笑死 好多人中伏
大家真係要細心啲 唔好咁求奇

Good

推呀

pish

大家請wtsapp share呢個post出去, 唔好淨係係連登圍爐

樓主pin this

我投左地區 之後諗住填多次資料投超區
但禁否都係出返地區??

有冇人知票站開到幾點
天氣曬下晏少少先去

重有電話開左 vpn 會scan 唔到QR code 㗎

陳XX
黃XX
張XX

勁正

頭先我試過，開唔到

9點

如果係新西
係咪去求其一個新西嘅票站就得

pin#98

推一推

睇多次個流程先

1.填投票站編號
2.確定
3.確定
4.上面揀完"否", 下面再揀確定
5.填個人資料
6.進行投票
7.揀直選>確定>確定
8.揀超區>確定>確定
9.生成2維碼

點樣知道自己是定否？

係咪要去返自己選區投？

ching 有冇ebanking
用電子月結單啦

投左

其實好似幾危險
拎左身分證個簽發日期同尾4個數字其實已經可以pin point知你係邊個
佢個disclaimer有寫 如果法庭批搜查令 佢會跪 交資料
利申唔撚驚

超級清晰

PUSH

投啦啦 啦啦啦

你冇經公司登記成為功能組別就自動係超區,
如果唔清楚, 上選民登記冊度睇, 嗰度有寫你係咪

Osh

推！票站要好多人

一定要去返所屬嗰區嘅票站投？

驚西
最多咪入集中營

好清楚呀！

Ok thanks
用電子月結單

Shared
對銀髮族好有功效

大選區入面所有投票站投都投得
例如你住元朗, 可以走去荃灣投都得
佢地同屬新西

有冇得check投咗未 啱先填哂嘢俾佢對資料 但太嘈聽唔到ok未

大選區入面所有投票站投都投得
例如你住元朗, 可以走去荃灣投都得
佢地同屬新西大選區

資料有錯唔得佢會主動彈返俾你, 冇得check

已投
push

推！好清楚

推推推！

Pish

不推不是選民

住址證明用既信淨係影名同地址就ok？

想問下今次投票screen cap嘅qr code scan唔scan到 因為之前做第二啲野試過 唔得

QR code得兩個鐘時限

YES, 如果有埋出信間機構個logo更好

人人都係咁做, 冇問題

喺九龍，投到新界票？

唔得, 唔係相同大選區

Voted

Qr code有無時限？

選舉事務處網站選民記錄係咪已經唔得

上水個邊無？

想問下我網上已揀左係票站A投票同已經拎埋QR Code..

但我可唔可以轉去其他票站(例如:票站B)親身去投架?? 因為之後發現原來有個近D既票站

淨係睇張相就知樓主係邊區
Ip都唔使check

香港人 投票！

會錯資料, 請重搞一次

重搞一次QR CODE內容, 再去你想去嗰個近D既票站對資料就得

上水有幾個票站, 詳情入去睇下

好似冇

Push.

好似話有2個鐘時限, 不過整過一次好易再整到唔緊要啦

PR公司今日唔該今日休息

影個電腦qr code再冇效？

搵唔到，上水粉嶺個code 。定喺我load唔到？

影得完整就得, 同唔好反晒光

我係影架 但係成功投到
但係小心唔好影到mouse
Mouse有機會傘住QR code

仲好

thanks

幫推 投票盡公民責任

Thx

佢哋真係睇一睇就ok

已經投左但幫推
好清楚

呢個post要推

票站編號邊度睇

我唔理呀 總之就去投

全部派系都支持咗先
柒咗再算

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

有埋網頁投票link 好d

如果好多人投
警犬：好嬲好嬲

呢個要推
放工就去投

咁你出個整合post囉

如果一早有，就唔會咁多人問

Pushhh

如果我三月買Tesla 我已經退休

唔識去到就好多人主動教你㗎喇

要親身去票站確認身份先算完成投票

想問係咪一定要實體信？e-statement 得唔得？

包好自己去投

你印出黎就係實體信
我都係印出黎

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

OK , 除左選民登記冊以外
有全名+地址就得

想問下住址證明要帶實體定影張相都得

Thanks

屯門友，大興花園站唔洗排隊

懶人包都出埋，仲有咩藉口因為唔明所以唔投

PISH

影印一張得唔得
未見過人咁做
你可以試下

both ok
要影清楚全名+地址

唔該曬

冇人關心教學

lm

謝巴打，完成了

Lm

E banking都得，最好print screen埋

推爆佢

呢個有用，今日大家主推呢個
其他討論放後邊先好唔好

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

民主初選網站、資料、攻略、Post合集（屌條link好難搵）

人手置頂

求求大家，做緊要野先

去投票

想問下如果我係元朗區，係咪係元朗是但一個票站都投得

想知如果住址證明無帶正本正係影咗相又得唔得

新界西大選區所有票站都得, 所以係冇問題

影清楚全名+地址就冇問題

想問下如果我選區係九西但去新西票站投得唔得

唔得

Push 即已投

死啦～咁我要得登搭出去投

push ar

一定要裝app? 直接到票站投得唔得?

推推推推推推

不用裝app
想慳時間請先去

係呀，新界西任何一個站都得

推推推推推

我推

PDF手機比佢睇得唔得?

我土

有無限時幾耐要去給職員核證?
可否今晚在家搞掂，
明天才去票站?

唔洗裝app,上網就得

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

有全名+地址就OK

可否今日投咗
明天才去驗?

聽講有2個鐘時限

想問下，第9步，係俾完code&對完資料就投完，定係仲有實體既票要現場填定點?

or佢對完我既資料，scan左第7步既code就完成了?

可能會失效, 所以唔需要咁急而家整

可唔可以影我15年投立法會個張確應信?

對完資料就得,冇實體票

最好係3個月內書信/月結單, 多數唔理日期, 你可以試下

我屬於2020選民登記 係咪都可以投，聽d人講要2019選民登記

thx

推 已投

可唔可以影完手機show比佢地睇?

我啱啱投左 但聽日先有時間驗 點搞好

冇登記選民都可以投

未去核對身份唔算投左票, 所以冇問題
聽日再投過整多次QR CODE再去票站

可以, 要影清楚全名+地址

thanks 因為出街唔想拎住張紙仔

一線你係義工? 知唔知系統係唔係靠身份證頭4個數字&另外兩項資料去check有無重投?

有人問我d data會唔會加密左先save落server因為怕俾政府拎左data既話，就check到身份......

會加密內容, 政府冇條匙拎到堆野都只係亂碼
本身初選唔係犯法, 所以冇問題

謝謝! 咁就安心

推多次

想問下一人係唔係有兩票

如果屋企人都上網攪掂左cap左code
我可唔可以拎佢地身份證&住址幫佢地去票站攪埋最尾個步?

1票直選,1票超區
如果你唔係功能組別選民

未投快D 投

佢地冇特登去"認人", 只會對你輸入資料同身分證上係咪相同
但最好都係本人去

cap咗個QR code啦, 一陣去票站, thx~

up

有用

地址證明我拎選舉登記冊個cap圖俾佢都得？

投左新西仲有無得投超區？
如果係可以 就先是 投一次
再否投一次？

NO, 請拎其他證明

只可以一次過投, 請留意有冇揀錯選項
如果你已經去票站掃QR CODE, 但發現冇投到超區
咁冇機會再投一次

thx ching👍🏻

投票投票

人手置頂啦

頭先投完，cap圖都得，因為我原本拎果封信日期成半年前，所以去之前上選舉登記冊cap定圖做後備

我想問
我半年前搬左屋 銀行信轉曬新地址
申請左更改選民登記地址 但佢重係舊地址
我應該點拎住址證明聽日投票

唔係跨區照用舊個地址, 一係你就跟舊地址個地區投票

我就係無舊地址既住址證明 我搬左大半年有多

皮已正

對唔住，係唔得，過往投票通知書先得

唔係太明
既然你搬左
點解唔係用新地址
反而用舊地址

===
初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

【初選】鍾劍華：初選不會受到影響

好實用

投左未先

巴打有heart

咁直接用新地址個區去投, 你有新住址個證明

因為我搬左去荃灣 我之前選民登記個區係旺角
更改選民地址我入左紙佢未改 我岩岩睇我重屬於旺角區

👌🏻明白 聽日去

推 巴打有心

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

5點已經投左 唔該晒

今晚幾點完？未放工

去另一個票站投，一開始個票站number應該填新定舊個嗰?

你原本預計去A,而且整左A票站嘅QR CODE
但最後去決定左B票站, 咁你要重新整一次(入資料+投票)

print出黎俾銀髮啦

唔該晒

今日投唔切，聽日投唔投得嫁

聽日朝9晚9,歡迎投票

我愛BIG雲 BB已投佢

9點
或聽日9-9

成班人做宣傳
但貼link得你一個

急問！如果我住觀塘，可否去港島票站投票？

No

真的不可？認真問

只可以去所屬大選區，即係5大分類
新東，新西，九東，九西，港島

佢指唔一定要去所屬小選區（區議會）限制

投投投

即係根據你嘅住址只可以去九龍東內嘅所有票站投票

[/quote]
咁佢整行分區喺票站地址隔離做乜？

想問選舉事務處選民記錄個地址 而家搵唔返住址證明
我拎而家個住址證明去投得唔得？

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

五區投票報到：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

唔需要選民登記地址，只係要任何一張最近3個月嘅住址證明即可

揀錯左無得投超區可唔可以再投過

未去票站對資料+確認投票前都可以改,
重新整過一個qr code

投超區要有咩資格?上年先登記做選民係咪冇得投超區?

冇登記都投得
只要唔係功能組別選民都會自動做超區選民

done

幫朋友問
19年區選果時未登記、今年先登記既有無得投
因為7月先政新個20年選民登記冊

有

多謝哂

成功推到一班話唔知點搞既朋友去推

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

一定要去自己選區？

所屬大選區內嘅票站都可以投

即係例如你住觀塘, 九龍東內所有票站都可以投

投左電子票一定要3個月嘅住址證明 突然間搵唔到

冇3個月都得，最好3個月內